林明禎「綁牙前」真面目罕見曝光！ 6年前舊照出土…網嚇：乍看真認不出

林明禎擁有天使臉孔和32E、22腰的魔鬼身材，被譽為「真人版娜美」，常和粉絲分享生活點滴的她，27日難得在社群網站上傳一張6年前的舊照，當時的她尚未綁牙，模樣讓不少網友乍看忍不住驚喊：「這是妳嗎？不像欸。」

照片中，可以看到林明禎頂著及肩中長髮，身穿無袖純白背心，相當映襯白皙肌膚，貼身剪裁襯托出豐滿胸型和螞蟻腰，搭配牛仔熱褲秀出蜜大腿，S曲線一覽無遺，隨興坐在路邊，回眸一笑融化許多粉絲。

格外引起討論的是，林明禎當時尚未綁牙，上排牙齒似乎略為突出，但臉型並無太大差異，V字巴掌臉沒變過，水汪大眼依然電暈一票粉絲，儘管有網友第一眼認不出她，但大多數人仍認為她綁牙前後都很美！

事實上，維持窈窕身材的背後，林明禎其實付出不少心力，她曾透露每天會多喝水，並透過運動讓自己大量排汗，不但可以消水腫，還能促進新陳代謝，她堅持每周運動3到4天，有氧運動搭配重量訓練以達到效果。

▲林明禎綁牙前的模樣。（圖／翻攝自Instagram／minchen333）

▲▼林明禎長相甜美。（圖／翻攝自Instagram／minchen333）

有咩分別

條女正到

無人想做隻猩猩?

啲奶假嫁.jpg

6年前唔係羅生已經請左佢黎香港咩

整過

點止箍牙

直頭大執過啦

假波 假波 假波！！！

老老實實，瘦得濟
多返少少肉地會好D

啲女人成日整完容就話自己只係箍咗牙

Angelababy係鼻祖

我唔識睇有無整容，無嘅話佢真係好撚正
係衰假波，我寧願佢無咁大但天然，都唔想要人造嘅大波